一人一個人生最輝煌嘅一刻

記得好耐之前打乒乓波比賽，第一輪就抽中咗上年冠軍，好衰唔衰個比賽係淘汰制，自己年資仲要算少，心諗今次仆乖了。

果然第一回合就比佢屌打，個比數仲要係11-2，嗰陣心諗算啦不如，嗌棄權啦。

中場休息嗰陣，教練突然間叫我行去佢度，問我點解打成咁，話因為我未打已經驚，自然就會打到咁，叫我試吓冷靜個人平常心打。

第二局我聽教練講，深呼吸，冷靜個人，結果真係有用，判斷同反應都好咗好多，佢啲拉波幾乎全部削番俾佢。可能突然間穩定返剉到佢鋭氣，令佢開波都開失兩球，之後我贏咗第二局。

到決勝局，佢已經穩定返自己心情，我亦都打出到氣勢，嗰局就瘋狂互攻，佢拉我削，我揪佢就放高波，一直打到13:14 ，到決勝球嗰陣，本身一直都係你抽我我抽佢，仆街，佢有一球揩到個網，個波嘅落點喺右上近網，仲要就快跌落地下，我諗都唔諗撲就過去，心諗一定要接到呀，黎手就向上一拉，然後就仆左係地下。

靜咗一陣之後，突然全場歡呼，我真係拉到個波上番枱，而且衝力好大，快到條友反應唔到。

示意圖

嗰下真係興奮到瞓咗係地下喊出嚟

中出到女神嗰下

之後發覺女神都係普通女仔

一定有人會話游水游第一

LOL 鐵牌升銅牌
之前打過4次晉級戰都差小小升到牌
第5次晉級戰已經係先贏2場再輸2場, 果時輸多場真係諗住唔玩
開局唔順,打左50分鐘, 比人爆晒3個兵營, 基地都比人打到一半, 岩岩好我復活收晒對面, 直推對面贏左
果刻好似拎左世界冠軍, 學pro player咁扔耳機
睇住個鐵牌爆開變左銅牌, 我跪左係到喊

就是現在

冇呀屌你老母

諗番起個情景真係好似打山王咁，自己能力又係低過對手，個教練又係好信我

Ching 黎M?

M記加大

我就係成功的例子

我淨係試過抽筋